{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016727",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/ami/GM0022112248773/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Turtleneck Sweater with Ami Heart Embroidery - Black"
    },
    "text": "ブランドamiの製品番号はFW22 / AM2651AC15です。 この製品はタートルネックデザインでどこにでもマッチしやすいので活用度が高いです。 毛素材を使用しているので暖かく着るのに良く表地は毛100%で構成されています。 洗濯方法は次のとおりです。 まず、この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてドライクリーニングする必要があり、毛皮や毛が付着している場合は分離してドライクリーニングする必要があります。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけた方がよく、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のブランドは何ですか？",
            "answer": "amiです。"
        },
        {
            "question": "この製品の活用度はどのくらいですか？",
            "answer": "どこにでもマッチしやすいタートルネックデザインのため、活用度は高いです。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "毛素材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "この製品の表地の構成は何ですか？",
            "answer": "表地は毛100%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどうなりますか？",
            "answer": "この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "薄い色の製品はどのようにドライクリーニングすれば良いですか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "ボタンとアクセサリーはどのようにドライクリーニングすれば良いですか？",
            "answer": "ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "毛皮や毛が付着している場合はどのようにドライクリーニングすれば良いですか？",
            "answer": "毛皮や毛が付着している場合は分離してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "水に濡れたり汗がついた場合はどうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "裏地のアイロンかけ方について教えてください。",
            "answer": "裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけた方がよく、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 270,
        "QA": 394
    }
}